我敢講今日香港人既憤怒仲高過721

銅鑼灣，太古，黃埔，沙田，美孚
未試過全部同時出哂黎，呢啲仲要全部係傳統中產大區，仲未計其他區，佢地睇到黑警今日既暴力殘忍片段，嬲到夜晚十一二點都肯出哂黎宣洩憤怒

我敢講你地既勇武行為係值得，雖然好痛心我相信稍為有惻隱之心既香港人都會感到憤怒，喚醒所有正常有良知既香港人，再唔忍心青年人咁樣比黑警打

剛剛仲黎多鑊荃灣警黑合作，黑社會無差別恐襲市民，我相信林鄭呢局已失敗

所以真係無需要搞不合作運動，基本上你有好建議香港人都會支持同埋跟住做嫁啦

可以先發動超大型遊行(目標250萬)，再打經濟戰

你要記住，除左阻返工阻路同埋擋子彈(你要先保住佢地飯碗工作，先有力去為你地抗爭)，基本上香港既成年人係好支持你地，林鄭以為赢左，可惜睇到既係香港人比721更憤怒，對香港變成今日咁黑暗佢地心中不滿但唔識點反抗，所以暫時只係識上街鬧。

呢個時候就靠我地比好既建議，唔一定先罷工，例如主動罷買零消費，唔交差响，應該會好多人支持。

唔得了 唔可以再見到張圖 我喊到收唔到